【小心有詐】國安法咁大件事，中國官媒到現時仍保持沈默，可能係想低調通過。

之前反送中示威同埋DSE考試爭議，中國官媒日日大鑼大鼓咁講。
現在要搞國安法，居然到現在都未有鋪天蓋地進行文宣攻勢。
好可能想盡量低調，唔聲唔聲就通過。
對家越想低調，我地就一定要反其道而行之，一定要宣傳到全世界都知！

==========